叫人散水既原因

基本係想收工支援既人唔入去
今日星期一好多人要返工，睇完尋日既情況每個人都好憤怒打算收工入去。6點吹散水就係想人收工唔入去
好處：
1. 幫尋日事情降溫
2. 想人少冇noise

有冇其他

推